提提大家,twice又出左新歌喇

多謝大家支持

都係j番yes or yes

幾靚 除咗娜璉之外

好好聽...雖然未聽

又可以聽多賢

用左兩秒時間DISLIKE上一頁
VIEW都唔比你加

west woman

好正...

想射精who

首歌冇色情feel點射精==

謝樓豬
入去秒dislike
1view 當送嘅